如果將賓周剪短了代表真愛

或者剪短了女友會為你含袋

如果掉落湯煲可否解渴 溶掉了

溶掉的陰莖令警衛過來

又一首驚為天人

忙埋再作

郭富城?

留名先

如何不後入～～～～～～～

郭富強?

嫌棄你想再會 入恒大想反悔

我碌鳩想講再會

誰教我說boboboy

唯噣你是不可取替？

縛起賓周炒雪菜

不得了 留名

是我生命裏的豬肺

賓周換做碌鳩啱音D

鮑姐

痛到屁眼放大在瀨屎 girlfriend叫走開

lm

用薑蔥炒幾惹味 落青瓜都很匹配

以為係唯獨你是不可取替

15樓又係 真係咁似？

油爆再切碎融入骨灰

如果將賓周剪短了代表真愛
或者剪短了女友會為你含袋
如果掉落湯煲可否解渴 溶掉了
溶掉的陰莖令警衛過來

誰教我說boboboy 縛起賓周炒雪菜
痛到屁眼放大在瀨屎 girlfriend叫走開

用薑蔥炒幾惹味 落青瓜都很匹配
油爆再切碎融入骨灰

如果將香煙點給我代表深愛
莫非煙熄了會更震憾與期待
難道討好我等於鼓勵我去歧視你
一手將心摔下來

嫌棄你想再會 被丟低想反悔
誰叫我要靠別人待薄才配#

熟悉的想講再會 陌生的都很匹配
難怪我永遠懷念飛灰

如果一呼氣一吸氣代表相愛
或者淹死我會更發現你存在
如果日夜一起想不起我曾被愛
難道分手會令感動再來

誰叫我這樣活該 縛起雙手給你愛
愛到兩腳浸沒在大海不懂再走開

熟悉的想講再會 陌生的都很匹配
難怪我永遠懷念飛灰

嫌棄你想再會 被丟低想反悔
誰叫我要靠別人待薄才配

熟悉的想講再會 陌生的都很匹配
難怪我永遠懷念飛灰

如何不後悔

LM

如果將假撚黐翻會代表深愛

幻想黐翻你會更啜實我肥袋

cls留名
等作晒全首

難道假撚放黑椒炒飯會更迎合你

一手抆碌鳩下來

改詞可唔可以無性器官同粗口？

弱人是你

慣咗 盡量

弱？

長

嫌棄我碌嘢大 又剪開 想反悔

好正 再推多次

其實當娛樂玩下又冇咩所謂既，最怕又比人吹奏推上神檯

有幾怕？ 不過我都係玩下多

條嘢我要放豉油落鑊才配

烚賓周加啲美極 釀青椒都很匹配

如果將賓周剪短了代表真愛
或者剪短了女友會為你含袋
如果掉落湯煲可否解渴 溶掉了
溶掉的陰莖令警衛過來

誰教我說boboboy 縛起賓周炒雪菜
痛到屁眼放大在瀨屎 girlfriend叫走開

用薑蔥炒幾惹味 落青瓜都很匹配
油爆再切碎融入骨灰

如果將假撚黐翻會代表深愛
幻想黐翻你會更啜實我肥袋
難道假撚放黑椒炒飯會更迎合你
一手抆碌鳩下來

嫌棄我碌嘢大 又剪開 想反悔
條嘢我要放豉油落鑊才配

烚賓周加啲美極 釀青椒都很匹配
油爆再切碎融入骨灰

如果一呼氣一吸氣代表相愛
或者淹死我會更發現你存在
如果日夜一起想不起我曾被愛
難道分手會令感動再來

誰叫我這樣活該 縛起雙手給你愛
愛到兩腳浸沒在大海不懂再走開

熟悉的想講再會 陌生的都很匹配
難怪我永遠懷念飛灰

嫌棄你想再會 被丟低想反悔
誰叫我要靠別人待薄才配

熟悉的想講再會 陌生的都很匹配
難怪我永遠懷念飛灰

如何不後悔

睇到都痛

痛住作埋佢

如果一碌鳩一刀切代表相愛

一棍中最愛

不得了 LM

呢d帖留定名就冇死 見證奇蹟誕生

被狗擔走了 快艇放入你船內

如果沐浴更衣 把這一棍忘掉了

難道黐膠布令碌柒再來

還送你這boboboy 縛起賓周加你菜

奇蹟又誇張咗

切到無哂我就像自宮 差佬已走開

沒賓周得返個袋 健身都不敢剝褲

強帖留名

樓主係咪其實一早作好，一句句post出嚟

每次都係一句句出 起我底就知

lm 神曲誕生

木紋？

咪咁誇

真係作過

後半句有啲怪 原詞有押韻

作好再執

加油 幫你唱

歡迎

爆高音個句啲詞一定要將首歌帶到高潮

boboboy算唔算？

留名

你個名

之後個段「會更發現你存在」呢句
巴打加油

清識波

關警衛咩事

Strong po lm

睇字都痛

唔關事 好似又關關地

eason真係最有資格唱

死啦 唔知係歌

如果日後單丸想不起那曾屬我
難道雙丸會令感動再來

或者失足了 褲浪裏剩下殘袋

如果將賓周剪短了代表真愛
或者剪短了女友會為你含袋
如果掉落湯煲可否解渴 溶掉了
溶掉的陰莖令警衛過來

誰教我說boboboy 縛起賓周炒雪菜
痛到屁眼放大在瀨屎 girlfriend叫走開

用薑蔥炒幾惹味 落青瓜都很匹配
油爆再切碎融入骨灰

如果將假撚黐翻會代表深愛
幻想黐翻你會更啜實我肥袋
難道假撚放黑椒炒飯會更迎合你
一手抆碌鳩下來

嫌棄我碌嘢大 又剪開 想反悔
條嘢我要放豉油落鑊才配

烚賓周加啲美極 釀青椒都很匹配
油爆再切碎融入骨灰

如果一碌鳩一刀切代表相愛
被狗擔走了 快艇放入你船內
如果沐浴更衣 把這一棍忘掉了
難道黐膠布令碌柒再來

還送你這boboboy 縛起賓周加你菜
切到無哂我就像自宮 差佬已走開
沒賓周得返個袋 健身都不敢剝褲
還叫我永遠咪買J杯

嫌棄你想再會 被丟低想反悔
誰叫我要靠別人待薄才配

熟悉的想講再會 陌生的都很匹配
難怪我永遠懷念飛灰

如何不後悔

嫌棄我得個袋 用單春紙底褲

誰叫我得個袋 用單春紙底褲

嫌棄我得個袋 用單春紙底褲

邊個好啲

好似誰叫我好啲

一生中最愛？

明年今日？

遺棄佢不再會 悼碌鳩想反悔

食埋飯再作

Lm

黑夜不再來

而家應該要叫賓周不再長

痴線

賓周不再長

又一驚世之作

鼻毛仔推好密

我識配埋音樂既話我想唱

見你推咁密隨便攞去唱

但我唔識配音樂

招人合作

恒大仔

月亮說？

天亮了

留名等全首

大神一齊玩下

不如mix 埋唯獨你是不可取締

我係一早作好

讓我再次回憶單春~是你笑我無波

freestyle

推

駁混亂

留名睇神曲誕生

唔好吹咁大

其實咩歌

黎明嘅純真傳說

誰叫我變絕育人 待薄元配

Cls

如劈掉重練活該 給她守齋千百晚

困獸畫夜培慾淨素股 G點也爆開

袋單春心口翳悶 食鵪鶉蛋想交配

臨瞓我每晚磨爛J杯

含膿先後悔

如果將賓周剪短了代表真愛
或者剪短了女友會為你含袋
如果掉落湯煲可否解渴 溶掉了
溶掉的陰莖令警衛過來

誰教我說boboboy 縛起賓周炒雪菜
痛到屁眼放大在瀨屎 girlfriend叫走開

用薑蔥炒幾惹味 落青瓜都很匹配
油爆再切碎融入骨灰

如果將假撚黐翻會代表深愛
幻想黐翻你會更啜實我肥袋
難道假撚放黑椒炒飯會更迎合你
一手抆碌鳩下來

嫌棄我碌嘢大 又剪開 想反悔
條嘢我要放豉油落鑊才配

烚賓周加啲美極 釀青椒都很匹配
油爆再切碎融入骨灰

如果一碌鳩一刀切代表相愛
被狗擔走了 快艇放入你船內
如果沐浴更衣 把這一棍忘掉了
難道黐膠布令碌柒再來

還送你這boboboy 縛起賓周加你菜
切到無哂我就像自宮 差佬已走開
沒賓周得返個袋 健身都不敢剝褲
還叫我永遠咪買J杯

嫌棄我得個袋 用單春紙底褲
誰叫我變絕育人 待薄元配

袋單春心口翳悶 食鵪鶉蛋想交配
臨瞓我每晚磨爛J杯

含膿先後悔

有啲位要聽日先執

偷推一下瞓

好多教會人

Strong post lm

唔好勉強啦清 唔好笑呀

得頭3段係ok,下面果d太粗俗，太多粗口傳播性一定低

頭3段有淫野得黎又有創意，之後果d真係不堪不目，為完成首歌而硬作咁

頭3段唯一挑剔係girlfriend,用英文唯一原因係配唔到中文字

睇返樓主啲post
其實之前啲歌都好正

勁過我

好撚高汁

清識嘢 小弟都有過幾首熱門

有興趣嘅可以睇返

推到有人唱

本應打999可以求助？

放邊？

誰叫我要靠濠縈待薄才配 ！

試重改第二段

如果想分手剪短了代表想撇
幻想剪短了你會撇下我肥袋

難道單春配黑黑椒炒飯會更迎合你

一手抆春子下來

如果想分手剪短了代表想撇
幻想剪短了你會撇下我肥袋
難道單春配黑椒炒飯會更迎合你
一手抆春子下來

難道煲湯已飲乾飲淨要再迎合你

難道單春配黑椒炒飯會更迎合你

邊個好啲？

誰叫我碌嘢大 又剪開 想煲過

嫌棄我碌嘢大 又剪開 想反悔

忘記了要靠濠縈（酷刑）待薄才配

重作已經無人理

本身已經好好